打風前做好準備 精明主婦：買了4日餸

超強颱風山竹來勢洶洶，天文台呼籲市民及早做好防風準備。家庭主婦當然為一家人的肚皮着想，今日已經張羅餸菜，塞滿手拉車。有主婦稱，菜價比往日略高。

上午11時左右，旺角奶路臣街街市人頭湧湧，無論菜檔、肉檔和生果檔，也擠得水洩不通。麥女士稱：「買多少少囉，買多兩日。豬肉呀，放得既菜呀！」另一位主婦馮女士表示，買了兩三日的菜「怕打風呀！菜價貴咗一啲，貴兩三蚊左右。節瓜、菜心也貴了。」

來港一年多的錢女士未雨綢繆，買了4天的餸菜。錢說：「椰子菜、蘿蔔和水果等。因為星期五六下雨，菜價會漲高。今日也馬上漲價了，幾塊錢吧！12元賣15元、10元賣12元，還能接受。」

手持菜心有西屌

次次打風都有呢d人，講到好似世界末日咁

吒個世界有凍肉的,呢d人超級誇張

買咁多煮埋隔埋屋嗰份都得

打風啲菜貴呀, 唔係有冇嘅問題